我煩咗廿一年 點解 點解。。。

點解我咁靚仔 啲人淨係睇到我個樣 睇唔到我嘅才華

你都無才華 點睇到呀

我都唔明 點解你咁靚仔

屌你依度學術台出番去啦